* ~~Criação do ambiente de desenvolvimento #164~~
* ~~Instalação do Wordpress #158~~
* ~~Configuração do Wordpress #159~~
* ~~Configuração do Mailchimp #159~~
* ~~Configuração da integração entre o Mailchimp e o Wordpress #159~~
* ~~Teste reduzido #161~~
* Preparação de material de treinamento de boas práticas de autoria de blogs #160
* Aplicação do treinamento de boas práticas #160
* Criação de artigos iniciais #162
* Envio do informativo nº1 #162